Laptop i5 8代 1050ti 256SSD $7200 係唔係最低價位?

講緊 Acer Nitro 5 AN515-52
見腦場賣緊$7200, 仲平過其他得1050 嘅laptop
買唔買得過

見到Acer 已經笑而不語啦

真係咁差？

算平，但quality自己上網睇下評價，Acer唔差嘅

巴打 你買喇 我唔買喇

有咩其他推介？

自己睇硬件台啦

而定睇緊amazon 部asus

重量？用途？筆值？

文書+打機，少拎出街，啱啱係newegg 訂咗部asus fx504 i5 8代 1050ti 都係六千 仲係fast delivery 好彩呢到巴打提一提

冇SSD喎你

遲啲二三百蚊加個m2 ssd

連登加'少少定律'
加下加下就過萬

買部thinkpad E580好過

gpu 咁廢

dell 認真唔錯